{
  "welcome": "欢迎",
  "hello": "你好{{name}}！",
  "Dr Des 1": "使用VUE 3，\n NUXT，REACT和其他相关技术来开发和维护Web应用程序。",
  "Dr Des 2": "与包括\n设计师，产品经理和其他开发人员在内的跨职能团队合作，以创建\n高质量的产品。",
  "Dr Des 3": "在构建复杂的应用程序时，使用PINIA实施国家管理解决方案。",
  "Dr Des 4": "实施响应式设计并确保跨浏览器\n兼容性。",
  "Dr Des 5": "为应用程序提供持续的支持，错误修复和功能增强功能\n。",
  "GamBit Des 1": "使用VUE 2，VUE 3，FLUTTER，DART，GO和其他相关\n技术来开发和维护Web应用程序和后端\n。",
  "GamBit Des 2": "在VUE应用程序中使用VUEX或PINIA进行复杂的状态处理实施状态管理。",
  "GamBit Des 3": "使用Axios或其他HTTP库来制作API请求。",
  "GamBit Des 4": "在扑朔迷离中实施状态管理解决方案，例如\n提供商，getx或Bloc。",
  "GamBit Des 5": "使用GO编程\n语言编写后端服务器端逻辑。",
  "Vtech Des 5": "与前端和后端开发人员合作，以确保应用程序不同\n层之间的平稳沟通和协调。",
  "Vtech Des 4": "参与代码审查并向其他开发人员提供建设性的反馈。",
  "Vtech Des 3": "利用状态管理解决方案，例如REDUX，RECOIL或\n REACT上下文，用于管理应用程序状态。",
  "Vtech Des 2": "为\n构建用户界面编写模块化，可重复使用和有效的反应组件。",
  "Vtech Des 1": "与项目经理和客户合作，了解\n并收集Web应用程序的要求。",
  "Bikay Des 1": "与项目经理合作收集并了解移动应用程序的要求。",
  "Bikay Des 2": "使用React Native编写移动应用程序代码，允许\n开发跨平台应用程序。",
  "Bikay Des 3": "实施状态管理解决方案，例如Redux或React \n上下文，以管理应用程序的状态。",
  "Bikay Des 4": "使用Laravel \n框架开发后端逻辑和API，并实施静止的API与React Native Frontend进行通信。",
  "Bikay Des 5": "使用Laravel的\n雄辩的ORM设计和实施数据库模式，并执行数据库迁移和播种。",
  "Iota Des 5": "遵循软件开发中的最佳实践，包括\n代码组织，设计模式和编码标准。",
  "Iota Des 4": "使用Java数据库连接\n（JDBC）或其他数据库访问库与数据库集成。",
  "Iota Des 3": "使用vaadin UI组件库设计和实施交互式和响应式UI \n组件。",
  "Iota Des 2": "与经理合作收集并了解Web应用程序的\n要求。",
  "Iota Des 1": "编写服务器端Java代码以处理业务逻辑和\n数据处理。",

  "Freelance Des 1": "使用VUE 3组成API设计和构建UI组件，并使用Vuetify的组件开发动态形式，表，模式和仪表板。",
  "Freelance Des 2": "集成息息",
  "Freelance Des 3": "与利益相关者合作了解和收集移动应用，后端和API规格的要求。",
  "Freelance Des 8": "使用用于iOS和Android平台的React本机编写跨平台移动应用程序代码。",
  "Freelance Des 4": "使用请求，BeautifulSoup，Selenium之类的库来开发刮擦脚本。",
  "Freelance Des 5": "刮擦结构化和动态内容",
  "Freelance Des 6": "将数据提取并清洁为JSON，CSV，EXCEL或数据库就绪结构等格式。",
  "Freelance Des 7": "准备刮擦数据以发送邮件。",

  "My Self Des": "我是具有全栈技巧的前端开发人员，热衷于开发流畅而引人入胜的用户界面。我的工作集中在创建响应迅速且易于访问的应用程序以使用户感到满意。目前，我正在为在Tech Co.，Ltd博士创建顶级数字体验做出贡献",
  "Pheng Souphal": "phengSouphal",
  "Frontend Developer": "前端开发人员",
  "Download CV": "下载简历",
  "5 Year of experience": "+5年的经验",
  "Preference": "偏爱",
  "Learning and Reviewing": "学习和审查",
  "Contact": "接触",
  "CV": "简历",
  "Projects": "项目",
  "Theme": "主题",
  "Copy Right": "版权所有©2025 Pheng Souphal。",
  "Work experience": "工作经验",
  "Month": "月",
  "Knowledge": "知识",
  "Frontend": "前端",
  "Backend": "后端",
  "Styling Libraries": "样式库",
  "Component UI Libraries": "组件UI库",
  "State Management": "国家管理",
  "Tools": "工具",
  "MultiPlatform": "乘数",
  "Dependency": "依赖性",
  "Design": "设计",
  "Other": "其他",
  "Styling": "Pheng",
  "Styling": "Pheng",
  "Styling": "Pheng"
}
